\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage{times}
\usepackage{tgtermes}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{setspace}
\setstretch{1,15}

\usepackage{titlesec}
\titleformat{\section}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesection}{1em}{}
\titleformat{\subsection}
  {\normalfont\fontsize{16}{20}\bfseries}{\thesubsection}{1em}{}
\titlespacing*{\section}
{0pt}{2.ex plus 1ex minus .2ex}{.0ex}
\titlespacing*{\subsection}
{0pt}{0.ex}{.0ex}

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{5pt plus 2pt minus 1 pt}
\topmargin  -12mm
\evensidemargin 5mm
\oddsidemargin  0mm
\textwidth  158mm
\textheight 245mm
\headheight 14pt
\headsep 1.2cm

%Date de la réunion
\newcommand{\datereunion}{31/12/2020}


\pagestyle{fancy}

\lhead{
 \textit{Compte-rendu de réunion TAPS groupe 14}              
 \rhead{
  \textit{\datereunion}
 }}


\begin{document}


\begin{center}
    \begin{spacing}{2.05}
    {
        \fontsize{20}{20}
        \bf
        Compte rendu réunion
    }
    \end{spacing}
\end{center}


\vspace{10pt}

\textbf{Date: } \datereunion

\textbf{Secrétaire: } Lucas VALENTIN

\section*{Personnes présentes}
\begin{itemize}
    \item Adrien BONTEMS
    \item Jean-Charles GILLES
    \item Tom GOUVILLE
    \item Lucas VALENTIN
\end{itemize}

\section*{Ordre du jour}

Durant cette réunion ont été abordé les points suivant:

\begin{itemize}
    \item Ce qui a été fait depuis la dernière réunion
    \item Écriture du rapport
\end{itemize}

\section*{Compte-rendu}

\section{Ce qui a été fais depuis la dernière réunion}

Depuis la dernière réunion ont été fait:

\begin{itemize}
    \item Le GANTT
    \item L'interface pour Needleman-Wunsch
    \item Les fonctions de transcriptions ont été mise à jour
    \item Le rapport à avancé
\end{itemize}


\section{Écriture du rapport}

Le rapport doit comprendre trois parties:

\begin{enumerate}
    \item État de l'art
    \item Choix techniques / implémentation
    \item Performances
\end{enumerate}

On pourra faire une partie rapide sur l'interface à la fin

Adrien se chargera d'écrire la partie sur Levenshtein.

Lucas écrira la partie sur la table des scores puisqu'il traite déjà la recherche des alignements optimaux.

\end{document}
